游水可以點聽歌（游泳健將請入）

[/size=5]喺Log on見到一款大約$1300嘅骨傳導耳機，想問吓如果游水聽歌有無其他選擇？[/size=5]

Sony ws623 用咗幾好用冇乜嘢問題

有無非入耳式（eg骨傳導），同埋你地水下面點樣聽歌？手機應該無得跟身

Sony ws623 用藍芽 聽歌 定係 抄歌入去聽呢？

水入邊係收唔到藍芽 所以點都要入歌